[超突發]葵涌邨人入黎,7點要人

岩岩係公海見到個有心人已經整左個計劃書同區議員deal連儂牆合法化
準備夜晚7點鍾去傾,但係我去唔到,幫佢吹下雞,睇下有冇人會去到

1/10

2/10

3/10

4/10

你份野唔放出黎啲人點支持

5/10

你又岩,幫佢up埋先

怕香港人善忘嘅，推行動post 啦
想聲援理大手足嘅，推行動post 啦
和理非嘅，推行動post 啦
勇武嘅，推行動 post 啦

呢個係行動post，星期三晚，我地聚首商場，以和理非聲援理大手足

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

已up

其實要區議會通過撥一個地方，仲要廿四小時有警察守住避免其他人破壞，可以一個月俾食環清理一次，類似而家區議員告示版做法

推

幫手推到葵涌邨有人幫拖好嘛?

算啦，唔洗推了，連儂牆無需合法化，出去整文宣俾人拉都係抵撚死，連登仔睇開無聊post多

Ching 唔好咁灰

其實連儂本身就合法
個主要問題係班狗濫捕
搞到每個地區整牆都要哨
點解個個人咁人心惶惶
係因為班狗做嘢冇後果
個問題係個制度
解散警隊，刻不容緩

FYI
表達政見的Memo紙可享表達自由保障

#Memo紙 為工作和讀書恩物，亦可化身成遍地開花的連儂牆。讓我們從人權角度看Memo紙。

#表達自由 受《基本法》第27條、按《基本法》第39條適用於香港的《公民權利和政治權利國際公約》第19條和《香港人權法案》第16條保障，屬憲制權利。

公約第19條訂明人人有「尋求、接受和傳遞各種消息和思想的自由」。它保障任何表達方式和傳播途徑，譬如「口語、書面、手語、圖像和藝術品等非語言表達」形式、「書籍、報紙、小冊子、海報、標語、服飾和法律呈件」以及所有影音、電子和網絡表達。(段12) 表達自由亦涵蓋「政治言論、關於個人和公共事務的評論、遊說、人權討論、新聞報道、文化和藝術言論、學說及宗教言論」，還包括令人深感冒犯的言論 (段11)。[1] 若要限制表達自由，須有明確法律規定，且出於必要，合乎比例。

換言之，如果於公眾地方張貼的Memo紙載有政治訴求，且屬和平表達，可以被視為表達活動的標語和物品，享有表達自由保障。

高等法院曾裁定食環署基於《公眾衞生及市政條例》第104A(1)(b)條「禁止未經准許而展示招貼或海報」移除法輪功示威物品的做法違憲，因為署方批准或拒絕展示的基礎並不確定，亦無有關行使批准或否決申請的權力訂下指引，不符法律訂明的要求。當局移取和檢取法輪功學員示威展品的行為 ，被裁定損害表達、集會和示威自由。[2]

註：
[1] UN Human Rights Committee (HRC), General comment no. 34, Article 19, Freedoms of opinion and expression, 12 September 2011, CCPR/C/GC/34.
[2] Chee Fee Ming v. Director of Food and Environmental Hygiene and Another (31/08/2018, HCAL73/2013) [2018] 4 HKLRD 517, [2018] HKCFI 2031

隔好遠 幫推

推左先

其實幾時先就職？

Pish

啱啱先起身 sor

2020 1 1

區議會都冇權審議法例，點合法化？

睇睇內文先，用區議員個名整banner,但係banner唔係咩成功爭取，而係連儂牆黎，咁咪合法

p牌仔幫吹雞叫唔到人

thanks

仲有時間，愈多人請願愈易成功呀

thanks呀

留埋發起人tg
@sonsinttforterry

有咩details野想知可以搵佢

唔係呢區，幫推。
做得到可以俾其他區效法

達仔不嬲自己友講到好似到逼宮咁做乜鳩

一定支持
葵涌邨既手足

但係要考慮“撕紙狗”呢個問題